巴絲們第一次同伴侶玉帛相見會唔會好尷尬？

青頭想學嘢

留名學野

av vs現實

有小小 但好快已經接受左

好青澀

好怕羞唔敢直視但又好想望既感覺

男友見到我心口平既..果陣好想死

男人唔係不嬲都平？

肥仔波

唔會, 因為佢有既野我都有

冇咩所謂

平時去廁所個時已經偷望過

Gay

我男朋友就屎眼多毛，我就袋底生毛

會,其實光脫脫真係好肉酸
除非model外表+身形

會好自卑咁 無咩波又有小肚腩

少少就會
個陣ex就尷尬過我 兩個都訓唔著

點知啫！